有冇人有玩開美股既仙股/妖股

有冇人有玩開美股既仙股/妖股
分享下

BA

Msft

bynd

上面嗰啲妖就夠妖 都唔夠仙喎